等offer 等到好撚辛苦啊 （3）

等offer等到好撚辛苦呀 （2）

Dream job interview pls

Offer

咁又一個月

就2個月啦

希望今個星期真係有offer

祝大家人人有dream offer

問咗hr姐姐 知道仲未岀offer 求吓offer god俾次機會 我會好好珍惜㗎啦

好大壓力 好似咩都做唔好

Offer God Please Help Me

Offer God Please Help

Offer god help me plzzz

日求夜求都係想要個offer姐
做下好心啦

很想要offer god

新post再派多次 offer god

有offer了

祝大家都搵到啱自己既工

offer god

Offer god

拜下offer god

Dream job interview pls

dream job interview and offer god please

恭喜 繼續求offer god

final in完幾耐有offer

代答：通常一星期內 （mt program 果啲除外）

大家繼續加油 人人有OFFER
早日脫離等待苦海

等offer真系好辛苦，每日都系check mail，希望office快d打電話啦
btw祝各位都收到offer！

等offer
希望大家都有自己想要既offer

等左三星期都係無結果 唉
心灰

offer

唔想等了
但一直比假希望我做咩

今星期in既又應該no offer了

俾HR撚，星期一in個時明明話今個星期有消息就係有offer，但今日call既時候同我講星期一in未有結果，要下星期

有種呢世都等唔到嘅感覺
Cv都唔想send
In 完都係得個吉，有時仲要俾hr串

打去hr 問 答都唔答下 話如果有消息會通知
明明department director一定請硬
佢話只可以等hr做野
等左差不多一個月了

同個director講等左一個月，個statu係點

director 話等hr做野
我信佢無呃我 因為面試好順利

咁都好，我連咁既機會都無

Hr 話呢一兩日會出offer ，求下你今次跌俾我offer god

建議一日未有offer都唔好ff咁多
廢事最後搞到自己傷心唔好

加油

好想要個offer

Dream Offer Interview pls

HR CALL ME PLEASE

咁晏應該無了
下星期請早

唉

兩個星期無消息

望住啲人陸續有offer
自己仲係咩都冇

次次in完就再沒有然後
想點呀

Same 開始唔想interview，本身份工已經麻麻哋想做，加上覺得見完都冇offer㗎啦，好想放棄

等緊offer
瘋狂check email同埋係咁望實部電話

等緊Offer.....
大壓力到唔敢訓，半晚都起身搵工

誇張到
屋企唔夠錢食飯咩

最煩就系難得有2或3字頭電話打黎，點知講左一句：你好需要貸款嗎。
個刻真系好想爆粗
btw 希望各位都收到心儀既offer！！！

你好需要offer 嗎

有無人收到遵理mt offer?

今日又無call真係等到好攰
已經日日sd cv，一係就in完無offer，一係就直情in都無得in。讀乞食科出身，工類選擇已經得翻極少，但又唔想做sales，in過3份MT都收咗皮。唯有一直揾CS既工，到而家都未揾到。
真係揾到就抑鬱。

Dream job interview

等緊offer

bu/hku/polyu offer，隨便比一個就得，日日電話等到壓力好大......

一聽"先生"就知咩事

唔好等offer啦，in完忘記佢，
只要冇電話就繼續搵

上星期見咗5份 5份都係自己想做嘅工
2份final In 好想有offer

please give me this offer

陪跑最心酸
offer god

求offer

offerrrr

打電話俾我啦hr
Interview god
Offer god

offer ！

求second in

hku offer
bu offer
polyu offer
比個機會我

Fg?

Interview god
Offer god

唔該 interview god 同 offer god

Offer God🙏🙏🙏🙏🙏

知道自己in得唔好但都好想有offer

Ha offer

尋日in得差，應該冇了

一個月了
Please give me offer hr

Interview
Offer

Offer God

求offer阿

Interview

尋日俾裁
做到10月底
乜而家opening 少成咁

希望琴日in既俾offer我，瘋狂ot都無所謂

Final In 後第四日無Offer Call

Interview God
Offer God

今朝sd左email問status但冇覆

有無人買LinkedIn Premium
試用緊好似無乜用

求offer god 比次機會我

再拜offer god

offer god 比次機會

for hr and headhunt

前前後後in左10份
跪求offer god俾我offer

Offer god 一個月了

Offer god
希望今日會有Offer

Offer god please help me

offer god幫幫手快啲批

Offer god希望尋日in個份有offer

offer god 下午了
拜託了

mola mola next week la

Offer god please

Department 點解要同我講上星期五/今日可能有offer
Hr 幾時做野呀 又要提心吊膽一日

我個offer 呢?
今日快啲打黎啦

又呃我?
一日又一日

祝福大家有dream offer

offer god please
依家做到好撚痛苦

有冇人試過等approval要好耐

等成個禮拜interview都無

大家加油
希望今日有offer

仲等緊, 個幾月

集氣
一鳩樣

有時shortlited咗都冇電話到

等左3個月 唔洗急
係你就係你嘅

打比我地啦

又星期一了offer god plz

我一直都冇dream offer
而家做合約工為生
但好多工都係internal appointment , interview 只係做戲
早個星期又hr approach 問有一個course 有冇時間做
reply 完慘過同ptgf聯絡，突然失聊，冇follow 又冇reply

想點姐

大家加油, 集氣offer god

係咪真係有等咁耐的？

利申：等左1個月

line manager 個個星期都講到實一定請
但hr仲未contact

有offer了
多謝offer god
希望各位都快d有offer

跪拜offer god
希望呢個星期有offer

想要offer, 想番新工呀

羨慕

我有offer 啦

我想要interview炸

Interview 完一般要等幾耐先會有通知上星期in完仲未有通知

膽粗粗咁send咗個email去問都冇覆我

幾時先有

同你一樣巴打

羨慕你呀

努力左幾個月
終於上星期2nd in完有offer
今日簽左約 下星期返工啦
祝各位有offer god保佑 早日搵到工

求interview求offer

大公司？

大公司

我intern offer嚟

OFFER GOD

Send咗都唔覆我 應該收皮了

冇覆你嘅話
九成failed

Dream job就要sd
機會係自己爭取

好羨慕咁多人有好消息

我試過ct good job 有間公司主動問我拎cv

但又係冇料到

9月了

跪求offer

生日都未有offer
Offer god 今日比offer 我啦好嗎

想問通常second in 完幾時會有offer?

我係second in完第二日就收到

Offer godin個兩份中一份

羨慕啊
祝巴打新工順利

佢冇覆我但今日收到offer啦

Waiting list左就一年了 所以我自己就算數
興幸間公司叫比左waiting我 叫做肯定我有呢個能力
希望其他巴絲有個好offer

我都係，星期五shortlist左，但而家都冇call

唔好哂時間去解讀呢d status
冇意義

嘩 咁恭喜你

多謝offer god 希望同事唔太西唔好咁harsh

Offer god 比次機會我吧

interview god
offer god

生日都過埋
比offer 我啦

所以話一日未簽約，一日都未定

坦白講，每份工有成百人apply
Shortlist 番20個
到最後interview 10個
都好正常

所以status 唔代表啲咩，加油啦

有無人等多過一個月?
其實點解要咁耐

當然會有唔同可能，但唔好諗咁多

共勉之

加油啊

每日一拜 offer god

拜一拜offer god
祈求聽日written test+後日interview順順利利

Offer god
Manager話搵hr 正式出offer俾我
希望順順利利無阻滯啦

其實status果d唔好去睇啦
apply完就apply第2份

依家我都冇乜留意
日日都係咁send架啦

interview god

成日in完都係得個吉
而家收到interview 就想縮
唔想再loop多次

Offer god 星期五個interview你一定要幫我

等到offer未

每日一拜offer god

聽朋友講, 普通一份inside clerk既工都收到過百封resume..
而家出面係咪咁差...既市?

早幾個月好努力揾 in10幾間都一直無回音 呢個月收左2個好offer
簽埋約
各位加油

又衰咗
十分鐘就岀咗嚟亦都冇問我有咩問題想問

Second in順順利利 之後有offer

多謝offer god
希望新工一切順順利利

加1
伏到我reject左，再等個好offer

睇黎伏得好緊要

咩嚟 好吸引

Offer god, 希望聽日會有電話

一拜offer god 求收到靚offer

Offer god俾次機會我我會俾心機做㗎

拜offer god希望有interview啊

拜定先 希望半年内有得升
拜得神多自有神庇佑

兩份工2nd in唔會一份都唔中呀嘛

多謝offer god返黎還神

offer
24號in完話一星期左右有答覆
到今日星期五
每日9點起身等電話等到5點

Dream job interview and offer god, please

今朝in完 再拜下offer god
希望下星期有好消息

Thanks offer god!

Offer god三揀一 請我啦 我會好好做 好好學習

Offer神

繼續拜offer god

有offer得11k 過probation13k....返5日
樓下收銀都仲高人工過fg

Interview god

好想試吓有offer

搵左兩個禮拜仲未有工見

好想轉工
出面個市點

屌你interview都冇個

Offer god pls

offer God please
好想轉工

HSBC

Offer God PLEASE

offer god跪求

Dream Job...

人工ok, 一星期返5日，返唔返工冇人理，返放工時間自由，guarantee 13個月糧，如果年年都有埋Bonus 更正，AL 有返廿幾三十日就更加好

聽日就夠一星期
Offer god 求你顯靈好想脫離而家個地獄
有offer 我會努力番

又一日冇電話
努力拜offer god

interview / offer

Offer god please help
我會努力做好份新工

佢點覆你？

Offer GOD

仲好 唔使估估下
你email定電話問？

OFFER GOD!!!!!

我試過問
電話唔聽voice唔覆
嗰份dream job